d妹下妹下究竟逼d乜

搭趁識郁既野都要係咁逼入去 明明有位唔識兜路行 係要逼入黎 然後一個站就落又同一條路逼出去

遇過請

哥d真係好黑人憎 以為世界為佢而轉咁

得咁少人遇過